已經好多年冇同女人做過愛。。。。。。。

一路都同男人做

屌羊

另一回事

gay

等肥絲入黎狙擊條on9仔

中秋節攞隻羊出黎燒左佢！

唔好

no ar

點解你冇畀人bam

等緊肥絲入嚟po水蛇春改圖

唔好呀 求求你 想睇post

連狗is my dogdog

你是肥絲隻dogdog

no 我係你條仔

想用蠟蠟 辣你屎忽lon

i 9up

ok

終於等到你入黎

一張圖咁少，肥屍我對你好失望

唔好整臭牙B

好襯

hehe